陳雲真係一個好屈機既人

老師出山啦

收皮

佢唔會出

但佢既觀點真係有好多角度

而且仲心掛掛 比提示